---
title: "nuvvante ishtamante song lyrics"
album: "Bombhaat"
artist: "Josh B"
lyricist: "Ramanjaneyulu"
director: "Raghavendra Varma"
path: "/albums/bombhaat-lyrics"
song: "Nuvvante Ishtamante"
image: ../../images/albumart/bombhaat.jpg
date: 2020-12-03
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/R7tF6QWWbcU"
type: "love"
singers:
  - Abhay Jodhpurkar
  - Padmalatha Ramanand
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nuvvante ishtamante
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nuvvante ishtamante"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nuvvemee cheppakunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nuvvemee cheppakunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">cheli vechaane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="cheli vechaane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">premalo prematho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="premalo prematho"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nuvvanna maata vinte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nuvvanna maata vinte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">naakemee thochakunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="naakemee thochakunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ilaa mounaale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ilaa mounaale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">premalo prematho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="premalo prematho"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">pedavitho palakaalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="pedavitho palakaalaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kanulatho saripodaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kanulatho saripodaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">baduluga thelapaale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="baduluga thelapaale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">neelo unde
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="neelo unde"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nannu naaku choopinchave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nannu naaku choopinchave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">premalo prematho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="premalo prematho"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">neethone navvunthunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="neethone navvunthunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">baagunde haayi kante
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="baagunde haayi kante"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">teleeni lokamedo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="teleeni lokamedo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">chentha cheruthunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="chentha cheruthunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vandella jeevitaana vedukele
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vandella jeevitaana vedukele"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nee vente saaguthunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nee vente saaguthunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">teepunde teepi kante
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="teepunde teepi kante"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">aanandam anthu choose
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="aanandam anthu choose"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">saavaasam sonthamayye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="saavaasam sonthamayye"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">oosulaaduthunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="oosulaaduthunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">uyyaala ooguthondi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="uyyaala ooguthondi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">manassu paapa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="manassu paapa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">laaga maarene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="laaga maarene"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">premalo prematho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="premalo prematho"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">gaalainaa ninnu thaake
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="gaalainaa ninnu thaake"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">chotainaa ivvalene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="chotainaa ivvalene"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ivaala ninnu nenu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ivaala ninnu nenu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thaaku sparsha lone
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thaaku sparsha lone"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">intha haayi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="intha haayi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ponduthunte vinthagunde
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ponduthunte vinthagunde"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">yendainaa ninnu chooste
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="yendainaa ninnu chooste"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vennellaa maaruthunde
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vennellaa maaruthunde"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nee chente nenu unte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nee chente nenu unte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">sooreede chandamaame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="sooreede chandamaame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nela ninnu mose
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nela ninnu mose"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kshanaalu inka raave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kshanaalu inka raave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">padaalu gundethoti moyanaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="padaalu gundethoti moyanaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">premalo prematho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="premalo prematho"/>
</div>
</pre>
